明顯的迫人罷工係唔好，你要不明顯地做

你一堆人塞住閘口，阻關門，封路 之類係明顯地 成為 好需要 返工的人憎恨對象(註1)。 推哂呢班人去對立面 係毫無好處。

藍絲和廢老都係自私的 只有直接影響他們健康才會同政府割蓆

特別係事情 有好方向 發展果時，民情倒向 反政府果時，更加要避免做。

藍左殘左 果d冇救啦。
不過唔好推咁多淺藍，自以為中立果d去對家手上。